{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142781?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 담터펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約人数から追加人数が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 人数超過時に追加料金が発生する場合があり、最大人数超過時には入室できない場合があります。 また、ペット同伴可能なペンション以外は、ペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 宿泊客は入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損又は紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人の炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が未確定で予約料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室利用案内では客室でIPTVとWiFiを無料で使用でき、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場を利用できます。 バーベキュー場は屋外で無料で利用でき、炭を使用する場合は別途料金が発生します。 駐車場は400坪台で、渓谷に関連した当日パッケージとA、B、1泊2日のパッケージが提供されます。 ペンション周辺には様々な観光地があり、観光を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数から追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できるペンション以外でもペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外では、ペット同伴時に入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインや退室の時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "チェックインや退室の時間を守らない場合、ペンションの規定により追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてどう責任を負いますか？",
            "answer": "宿泊客は入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損又は紛失に対する責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人の炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はどのように制限されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で予約料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "入室利用案内では客室でIPTVとWiFiを無料で使用でき、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場は屋外で無料で利用できますが、炭を使用する場合は別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場のサイズや利用方法について教えてください。",
            "answer": "駐車場は400坪台で、渓谷に関連した当日パッケージとA、B、1泊2日のパッケージが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には様々な観光地があり、観光を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 801
    }
}